Julien, Manon, Nicolas et Fabien ont chacun un animal qu'ils aiment tendrement. L'un deux a un chat, l'autre un chien, l'autre un poisson rouge et le dernier un canari. Manon a un animal à poil. Fabien a un animal à pattes. Nicolas a un oiseau. Julien et Manon n'aiment pas les chats. Quelle est la phrase fausse ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item Fabien a un chien.
  \item Nicolas a un canari.
  \item Julien a un poisson.
  \item Fabien a un chat.
  \item Manon a un chien.
  \end{enumerate}
\end{multicols}